[劇透]電影「你的名字。」隱藏結局

最後一幕，
三葉同瀧齊聲問"你叫咩名？"

「三葉，宮水三葉」
「瀧」

曾經消失的記憶，交換時日常趣事，合力拯救整村人的回憶都隨對方的名字在腦內浮現出來了。

瀧：「三葉！」
三葉：「瀧！」

兩人在樓梯間相擁，淚如泉湧。

三葉：「瀧，我隻豬幾年前已經俾個mk呃左。 」

瀧：「 ....... 」

「Bye」

哈哈哈

真相係比較難接受既

哈哈

ok

我個名

不如話離過婚仲有個2歲大的女兒

「我塊閪黑哂啦！」

你老母塊爛臭閪都黑晒喇